Hangul
내 발을 조여 억지로
끼워 맞춘 Glass shoes
아슬아슬 불안해
열두 시 넘어 Trouble yeah
Don't need no prince
Man 가만 놔둬
이래라저래라 Say no more
난 괜찮아 I'm not scared
맞지 않는 신 벗을래
내가 쓰는 Story 주인공은 나
You've got that ooh-la-la
You've got that ooh-la-la la
Always Happy Ending 알 수 없어도
You've got that ooh-la-la
You've got that ooh-la-la la
약한 여자라 얕보다
혼날 Super Power
겉보기완 달라 우 보기완 달라
Higher 넌 못 오를 Tower yeah yeah
Don't need no prince
Man 가만 놔둬
이래라저래라 Say no more
난 괜찮아 I'm not scared
맞지 않는 신 벗을래
내가 쓰는 Story 주인공은 나
You've got that ooh-la-la
You've got that ooh-la-la la
Always Happy Ending 알 수 없어도
You've got that ooh-la-la
You've got that ooh-la-la la
Ooh la la la ooh la la la
Ooh la la la ooh la la la
Ooh la la la ooh la la la
Ooh la la la ooh la la la
Don't need no magic 나를 믿어
안돼란 말은 마 Say no more
난 괜찮아 I'm not scared
세상 향해서 외칠래
내가 쓰는 Story 주인공은 나
You've got that ooh-la-la
You've got that ooh-la-la la
Always Happy Ending 알 수 없어도
You've got that ooh-la-la
You've got that ooh-la-la la
Ooh la la la ooh la la la
Ooh la la la ooh la la la
Ooh la la la ooh la la la
Ooh la la la
You've got that ooh-la-la
Romanization
Nae bareul joyeo eokjiro
Kkiwo majchun Glass shoes
Aseuraseul buranhae
Yeoldu si neomeo Trouble yeah
Don't need no prince
Man gaman nwadwo
Iraerajeoraera Say no more
Nan gwaenchanha I'm not scared
Majji anhneun sin beoseullae
Naega sseuneun Story juingongeun na
You've got that ooh-la-la
You've got that ooh-la-la la
Always Happy Ending al su eopseodo
You've got that ooh-la-la
You've got that ooh-la-la la
Yakhan yeojara yatboda
Honnal Super Power
Geotbogiwan dalla u bogiwan dalla
Higher neon mot oreul Tower yeah yeah
Don't need no prince
Man gaman nwadwo
Iraerajeoraera Say no more
Nan gwaenchanha I'm not scared
Majji anhneun sin beoseullae
Naega sseuneun Story juingongeun na
You've got that ooh-la-la
You've got that ooh-la-la la
Always Happy Ending al su eopseodo
You've got that ooh-la-la
You've got that ooh-la-la la
Ooh la la la ooh la la la
Ooh la la la ooh la la la
Ooh la la la ooh la la la
Ooh la la la ooh la la la
Don't need no magic nareul mideo
Andwaeran mareun ma Say no more
Nan gwaenchanha I'm not scared
Sesang hyanghaeseo oechillae
Naega sseuneun Story juingongeun na
You've got that ooh-la-la
You've got that ooh-la-la la
Always Happy Ending al su eopseodo
You've got that ooh-la-la
You've got that ooh-la-la la
Ooh la la la ooh la la la
Ooh la la la ooh la la la
Ooh la la la ooh la la la
Ooh la la la
You've got that ooh-la-la